當年英超兩大世仇一人一隻懦夫

得番19000 果隻仲企得係英超賽場到
你話 邊個贏?

利贏

睇咗幾次都get唔到，可能我智障

樓主睇懦夫失on9 波癡左線

哦屌 明咗
兩個L字頭

一隻懦夫雲
一隻連迪懦夫
果年佢地瘋狂一齊派膠
即討笑撚到仆街
但係而家已經得番連迪懦夫係到

都話明咯

都話癡左線

睇我唔起咋下話？